何wayne幾時收皮

條友每2個禮拜搞1次網聚cap兄弟水
講波d分析又錯
日日係到loop佢d支停插 綠葉 超級連結人 假九 19仔 高速來回球
仲有如果我係佢條片到留言 其他人係唔會睇到 點解既

諗起某個人

又係時後吹奏距

老師又中

呢場波係典型嘅假對攻

有冇人解釋下何sir d terms

閱讀此貼文的IQ門檻是180

G停插

好多人識欣賞何sir

睇波都要人教

去果啲一係就中坑，一係就毒撚
科百幾二百聽佢廢嗡

幾銀？
坐成咁睇得唔舒服

唔識波就吾好班門弄斧啦
何SIR刀敢質疑

$300

條撚樣唔識波，話義和碑唔夠級數

無講錯呀

唯一認同何wayne既就係講義和比唔勁

呢樣洗撚何Wayne講咩
就好似你阿媽係女人咁
呢d常識黎架嘛

咪盲反啦，後生果堆黎講義和碑算有級數啦

黎緊場大戰收200咋

200我同frd落太子酒吧
都飲到2個tower加6 shot啦
仲聽條撚樣講波

有冇戰術分析先

入面仲要有細路同女人去參加
都唔知個老公咩心態

上親子興趣班

G點,假對攻,高速來回球

其實個mon左邊定右邊條友係何sir

拿～其實佢地唔係想入波嫁～係要消磨對方體力

先唔評論佢講波
佢打fifa咁廢都夠膽教人

可能係朋友/臨時演員？

綠葉插入，主攻陷阱，明買明賣

教d唔識打嘅人係ok嘅
起碼支停插fifa真係有用

佢話羊格主攻好勁
決定迷Wayne

有無人真心覺得自己講波好過何蛇

想G果日何Wayne有冇同班獌係到齊默哀簽左LKK

足球基本野黎
踢波教練第一次就會講，進攻球員一定會知
3角/4角小組進攻
防守就護中間，企斜少少個人逼佢地走邊
放邊路俾對面去

打下pro club就知大把人唔知

其實咪即係同啲補習佬將個concept用啲好似好勁嘅terms包裝下

駁唔到

我

佢youtube唔show人地comment

宣傳果時影海景好靚

點解慘過大學tutorial

呢個setting 有speed dating feel

右邊係牙wayne? 咁頹既
左邊係phone in 果個主持?

你咪何wayne

千奇唔好收皮

進攻球員一定知？
睇下理性分析巴舒亞衣

垃圾何wayne

睇波 都要人教

張圖邊個係何wayne?#

似揸咪果個

高速來回球
假對攻
反擊/主攻AMC
超級連結人
19仔
綠葉
支停插
明買明賣高空波
老鼠拉龜
諗到再加

左邊skin head?定右邊

靚囝d 果個

何sir 坐最後講波

坐爆

把聲好難聽

有我係入面唔好爆我大獲

得你帶埋老母黎點會認唔到

比幾舊水坐硬板凳睇projector
屌你我係屋企睇唔撚好

仲有食埋啲大食會級數啲狗飯

3中堅不能主攻

4231係最佳主攻陣式

聽件慒撚鳩UP仲要300 ?

佢比300我入場坐3粒鐘可以考慮下既

足球界陳雲根

有4個進攻點

盧卡古不能做支點

4231明明係比較防守性嘅陣式

我屌爆你屎忽！

因為呢個陣有4個進攻點，又有個超級連結人暨主攻AMC係禁區頂停波，只要有兩邊既19仔綠葉插入，前面有個支點，就可以456人地
宜家既鏝唔計

佢咪講左雙箭頭嘰時候嘰入波係明買明賣
單箭先係水銀瀉地

曼城打緊3 5 2 好似係

個人覺得似4141同4231之間